200332112668 恆生戶口

求入錢 賭錢輸好多

要幾多？

真係有d連狗係伸手黨

2 3萬夠架啦

岩岩有巴打提醒我放戶口上黎會比人起底
對唔住我唔敢了

check 戶口

大家唔好推POST

對唔住呀
我唔應該係連登R錢
唔好再推了

借刀咋嘛？

推咗先算

真膠定假膠？

借刀

入一蚊就知你貴姓

so?

唔好推喇